一人一個印落衫度故唔柒既中文字

利申：諗唔到

據說鬼佬鐘意印個汁字，似個發緊光嘅十字架

都係好柒

其實睇你隻字點設計姐
新細明體嘅話 印乜都係柒

印個淫字，一定唔柒

俊

柒

義
惡

一

卐卍卐卍

有時隻字個字型就咁睇落唔柒，但一諗個意思就覺得好柒，但係英文又好似冇呢個問題

毒

悟

屌

印「唔柒」

搵呀柏豪漁文樂著幾次再放上ig 咪唔柒囉

米字會唔會好D